組隊波衫討論

想揾日本牌子整組隊波衫，但係香港好似無乜，得大牌子整